覺唔覺有樣野我地點都唔夠班藍絲鬥？？？？？

就係鬥無良心

射爆女仔既眼單野
入藍絲page係全部一律拍手叫好
相信如果有示威者比警察殺左
佢地都係大大聲讚警隊做得好

有時玩下火都大把黃絲係度叫 阻止
如果有示威者殺撚左個警案 相信大把’自己人‘篤佢出黎

「警察係唔岩 但xxx就太過份啦？」
呢句野相信大家都聽唔少人講
但有無聽過藍絲話
「示威者係唔岩 但xxx就太過份啦？」

無。因為佢地已經無良心
其實佢地既無限支持警隊 係好值得我地學習
無論點都不割蓆方面 佢地做得好出色

不過就係無良心先會做藍絲
有良心先會撐雞蛋呢面

如果我地完全無良心又會變做藍絲
如果藍絲有返少少良心又會變做黃
所以呢個真係死局黎

調轉唸 如果有狗俾手中打死
我相信連登熱門兩日都係慶祝po

[緊急分析]法！不！責！眾！

仲有樣野就係
藍絲既無腦都係佢地咁’團結‘既原因
今日大把藍絲係度瘋傳呢張圖

完全唔會有藍絲嗌fact check/用下個腦諗下
見到有利自己果面既就會瘋傳

之後見到有人改左篇野
入面全部留言都係嗌fact check/同屌9佢做假新聞

所以話 無腦都係藍絲們既致勝關鍵

sorry借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

無腦+無良心=藍絲
支持警察=支持南京大屠殺

人地就算係fake news對自己放有利嘅都撐左先

我地樣樣野都要fact check 再慢慢澄清
點夠人玩呀

不過都係果句
有腦就唔做藍絲啦

所以都係死局黎

其實係立場問題，共狗死連登仔都笑得好仆街

佢地班人係堅無腦

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

正解

如果有少少良心同少少腦既已經轉左黃
而家得返班友自己圍爐
入面只會愈黎愈無良心 同愈黎愈無腦

佢哋冇得救 人禽之別

通常對住呢D仆街唔使理佢，但係佢仆街時就攞返佢D說話俾佢食。呢班無腦嘅怪物冇得救

但Facebook班人一定大把話過左火

「暴力就係唔岩！」
呢句論調我成日都係fb/ig見到
但藍絲page一定唔會有人咁話班黑警
佢地真係好撚團結

係
同埋佢地柒左既話識得冷處理

我地未柒已經大把自己友屌人唔fact check/恥笑人炒車

連登仔姐
Facebook 大把人咩都覺得‘過左火’

人無恥則無敵

傳統中國文化來架

無計
潔癖得太緊要

痴線啦，致敬page都唔知幾多警家人，連埋d假acc，成班傳假新聞日日自己呃自己。